提出解決情報問題既方案

今日出元朗發夢，聽到一個大問題就係唔知點解個個都嗌7點半要走，話係前線決定。
可能真係前線決定，但都有前線出返黎講話從來都冇咁既共識。
睇返今日冇啦啦有人嗌走，後排就走哂，放生左班前線。

而家要急切解決既問題係點樣將前線既決定傳返去後排，大聲公唔係唔得，但一定唔夠用，一黎大聲公係自發帶，每個人都有權開咪，即係話每個人之間唔統一，冇組織。

我覺得

可能要一支棋隊，前中後排都要有人舉棋，棋上面有簡易決定同號碼認證。
簡易決定 可以係退，停，前，散。
號碼會係1（A），2（A），3（A），1(B），2（B），3（B）
1即係最前線，2即係第二排，3就第三排。
英文字母代表戰線。
假如A戰線前排有決定，第二排舉棋通知，如此類推
作用用於快速傳達決定同埋令人知道自己大約處於邊條戰線同咩位。
徹退路線都要舉棋，可能有明確字眼講明後面就係走既路線。
棋隊之間每個成員要有對講機聯絡，確認棋與棋之間既位置，有新戰線就要派一個字母小隊跟上，棋隊就會係情報中心。

棋上面既野可以用其他野做指示，除左數字，英文，中文，都可以諗下顏色，但一定要統一。

自發同無大台唔係唔得，但要有組職先可以彌補當中既缺點，呢種方案只係手語既進化版。

歡迎討論改善。

Push

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
同時都唔希望有人set死線幾時走，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：尊重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

係咪個標題太悶

前線旗手真係好重要，後面唔洗估

非最終決定, 勿亂傳

前線二三排, 搵兩三個, 係前線決定後舉前線旗,
後面Relay旗,只有線見到前面有統一色旗先好舉,
見人亂舉就輕輕力屌一下,

旗用紙做
前線 a2/a3/ 60x30cm布
Relay a4/a5

用簡單字色, 傳最重要前線決定
有咩事睇旗做人，唔洗理其他人講咩
前線決定就放左係到，自己決定點做

先做好前中後線溝通,用搞掂一條線,線同線間先可以做得更好

幫你推
隔離幾個post都傾緊 除咗旗兵每條戰線都要有
或者再加啲訊息兵係幾條線間互傅消息
諗到好鳩…不如開Skype or what....

如果6，7條戰線嘅意見都唔同點算？

加埋number同英文認位 好重要

起碼自己線穩先

戰線意見唔同就預左，始終每條線前面發生既事都唔同

同埋當所以線都係中間傾， 旗都係最快令傾緊既手足知自己條線有咩突發， 跑到去中間都已經可以有好大轉變

我諗既可能同你唔同，我從前線角度諗，每條線都係獨立，決定由前線做，所以指示都係由前線第一支棋舉起，後面再跟，但舉棋嗌徹果下可能真係要共識，呢下要再諗點解決

自己前線共識其實好快有，我覺得最重要係自已條線前中後都統一，唔好被fake就好

用唔同色傳話既話呢啲點睇
夠光 日本毒撚睇live 用既

所有棋手要有制服，類似記者同first aid咁有得識別 咁就應該ok，始終舉假棋，比身邊d人知，佢地都走唔返出去，所以舉假棋風險好大，同埋只要收起支假棋，棋手可以快速修正行動，變相假棋作用唔大

[提防散水撚]利用旗手統一宣示前線所有決定

旗手會企係前線,當前線手足有統一意見時,旗手就會係前線準許下舉旗

中排既人見到該旗之顏色時,開著手機調整至旗既顏色再向上舉比後面睇或者舉relay旗

每一個人都係中繼旗手,以防有人舉第隻色混淆視聽

個人覺得唔得，情報要由少數可靠既人發出個效果先至好，呢個雖然比大聲公可靠，但統一性比棋手低，容易混亂

所有人都可以傳令既時候就會重複返今日既錯誤